有冇人呢排成日覺得好撚眼訓

返工放工係巴士訓完落車又眼訓

返到公司又開始眼訓

就算放假訓左 8 9 個鐘醒左出到街都眼訓

好似訓極唔夠咁

香港生活係咪真係咁攰

糖尿病

瘦底 20 歲中 仲要唔常食甜野

遺傳